忽然覺得以家啲細路仔好無家教

唔係講緊個啲幼稚園小一二個啲
係講緊小五小六升中一個班
係街跑黎跑去撞到人又唔識講唔好意思，最離譜係佢老豆老母竟然乜都唔理剩係問個仔有係事有無比哥哥整親
真係嬲撚到想一手抱起佢扔佢去菲律賓

D老豆老母唔識教,有D直頭唔教,由D細路係出面攪攪震完全唔出聲

90後咪一樣
周街大大聲講粗口
行路唔帶眼 撞到人仲屌返人轉頭

新移民後代特色

係可以當睇唔到咩都唔知呢下先好野

個啲人覺得自己好型好古惑姐

真係痴尻線

唔只小五小六
連三四歲細路都識恐開你

試過唔俾個細路恐佢之後跌低 佢唔喊不突止仲企起身繼續恐...

最多係見到父母禁住電話同個細路講: 拿你唔好再玩喇,夠喇你
個細路彩你都傻啦

佢老豆老母係唔係格離？指撚住佢地黎屌真係要

剩係講一句半句

今日食飯有條仔搭枱，佢同個朋友吹水夾雜勁多粗口，以為自己好charm

啱啱喺銀行排隊入錢嗰陣屌柒幾個講普通話嘅小朋友，喺到跑嚟跑去

講粗口係應該要，但太多就好撚肉酸

扔撚走佢

通常個啲阿媽係取放任態度, 個細路跌親都唔會知...
你指住個細路鬧又唔識驚
依家啲細路個膽做咩做

呢啲細路大個咪變陳浩南

屌你話緊我 係甘嫁啦

所以我真係覺得廿年左右後香港會出好多打架打劫案 嚴重情況可以會比以前再多左兇殺案呢啲

我都覺，以家都乜撚都唔驚
大個多幾年15-16歲已經變葉繼歡